做緊IT/曾經做IT既你，依家轉左咩工？

做左幾年IT狗，想轉行.. 想睇下有冇IT狗有相關經歷

攞緊老綜

唔係掛

盤房

換燈膽

本身有想轉去某大公司做sales manager.. 但越諗就越唔抵 由5day變6day..人工又差唔多....

地盤

做緊既幾繼續做緊

狗

你地份工係公司請定agent介紹？

agent

保安都冇人講

Projects同asset management

Sales

裝修

返去幫老豆手

上左岸

分享下點解想轉行

轉左行做飲食老闆
舒服好多,唔駛受駛,可以用自己鐘意既tech 整自己既pos system,網頁, mpos等等